爆相爆片：街頭力抗五警 壽司賊成口血

2018年05月29日

爆相爆片：街頭力抗五警 壽司賊成口血

■偷壽司賊被阿Sir擒住，壽司跌滿一地。讀者陳先生提供圖片

銅鑼灣一間超市喺星期六俾人偷嘢，有個中年男人偷咗幾盒壽司準備慢慢嘆，點知原來阿Sir老早贒到佢，等到小偷行出超市門口，便衣警員就人贓並獲，當場將佢㩒低拘捕。不過對方激烈反抗，搞到頭同口都撞到流晒血，有圍觀途人仲以為疑犯咬脷自殺，最後男子俾阿Sir鎖上手銬，送院治理。

間超市位於記利佐治街，人流都好旺，咁啱阿Sir喺附近一帶進行反盜竊巡邏，小偷當場斷正啦。事發喺星期六傍晚，讀者陳先生見到一個中年男子攞住幾盒壽司走出超市，突然有兩位便衣阿Sir衝出嚟將佢拘捕。

個男人當時爆晒粗唔肯就範，極力掙扎，其後兩、三個阿Sir增援，四、五個阿Sir終於合力將個男人制服喺地上，嗰幾盒壽司就跌到通地都係。警方證實拉咗個32歲姓余男子，佢涉嫌店舖盜竊，喺超市偷咗300蚊食物。

警方又承認疑犯一度情緒激動，頭同口受傷，事後送去律敦治醫院治理。

上一則
上一則
爆相爆片：住戶：阿Sir金睛火眼做到嘢

下一則
下一則
爆相爆片：漁署封深灣護龜 遭網民秒殺

壽司

英勇五虎成功起回大批贓物

啲廢中買盒壽司都冇錢

死崇日狗

死黑警打到人成口血

我剩係想食壽司咋！我啲壽司跌晒落地啦

好偷唔偷偷壽司? 無大志

贒

呢個咩字

壽司都偷

古同"賢",即係賢字既古代種

晒撚曬d壽命喇

拎壽司砌人生豬肉

廢物 欺善怕惡

d 贓物冇晒
仲算唔算偷

佢個動作好似好唔捨得d 壽司

我啲壽司啊